點解黃到仆晒街嘅黃大仙區會係重災區

我屌哂d病毒嘅老母

藍絲中招多

黃不等於有腦
最多係代表有良知

點解你要幫啲武漢病毒繁殖

自損一千 敵損一萬

True

黃大仙區多廢老唔係係第一日知呀

即係有手足做嘢

同觀塘比唔算

黃同疫情有咩分別
個區有幾個唔自律 有病徵仲週圍走
就已經夠爆

平均每區都有四成藍絲廢老

打錯
有咩關係先啱

覺得好無天理

其實係慈雲山爆得多啫 黃大仙其他地方都係得零星個案

根據統計，黃絲教育水平較高，應該更加識得保護自己
黃大仙出事應該係因為老人家太多
十八區入面比例上黃大仙係最多65+，2019就有18.8%

觀塘65+：18.1%
黃大仙65+：18.8%

九龍東=廢老區
confirm ed

唔怪得你隻狗咁笠水

因為黃區都有藍絲

蓋清果次上完老人院叫老雞就開始大爆發

黃大仙先排食TG多，咪降病落嚟。
以前上帝都係埃及降病，要長子病死。